點解宜家個熱帶低氣壓可以冇名 成個東南亞比佢撚狗咁撚

打撚到好似黑人件tee咁
連名都冇一個

因為熱帶低氣壓真係冇名

路徑咁近香港？

回馬槍

越南問誠仔借左力場

JMA未升格命名

其實天交台超級電腦點會估計到360度回家,

係咪政府陰謀

利申我覺得會直插越南

如果個風返轉頭係為咗打香港，
遲啲個灣一定再轉多啲西登